win 7 玩ps4 remote play 無反應

之前用win7 跟上網解zip 玩到，最近要更新用同樣方法unzip後 click 佢無反應，
有無巴打教下我點搞

搭單問

MacBook Pro 玩永遠有delay加唔清
係set錯野定天生係咁

delay 好撚正常

push...